［鄧x強想呃人］要知場運動完咗未好簡單

連續3次有nono既遊行人數少於五萬

死黑警敢唔敢出nono啊柒頭

唔係你話完咗就完咗嫁

你話完咗，羅冠聰、袁爸爸就會聽你講唔再做嘢？幾撚多人每日不做打twitter 線、 cctvb線、 petition線、等等......

話你on9驚你嬲啊分化撚

場運動係暫時變淡 唔係完

成萬人被濫捕濫打濫殺

你話完就完？ 用支那語屌9你：「沒門。」

死黑警 屌你老母！

d 國際線有咩用
12個仲係上面啦

殊！

唔通咩都唔做咩

咁你有咩高見呀？

仲有被姦

羅冠聰搞到王偽冇面夠唔夠？

殊你老母

你老細被制裁

班撚樣有高見就唔會上連登放負啦

黑警死全家

惡過共產黨

屌你老母

對你黎d分化撚使撚留情

係啦係啦
淨係聽一種聲音同共產黨真係無分別

屌你老母 客觀事實係場運動未撚完

然後你指鹿為馬話完叫我聽你？

推，唔洗理分化撚。

又係呢個point，你估外交人員、國會議員話見就見。呢啲梗係一早夾好晒，國際戰線就算我哋唔打，美國覺得有需要就會要我哋打

去下財經台波台房屋台睇吓啦
全部屌緊cc台
買騰訊再屌你班黃絲搵食既大把

佢哋係外國同外國傳媒宣傳中共、黑警惡行已經夠啦

真係完咗點解唔敢批不反先？驚聚人示威？

聽講近排好多人話聞到雨傘後期陣味

自己睇啦7頭
3千7百幾人贊 又唔計數?

我唔係否定佢哋付出
#2都只係緊張手足
被綁架12人冇gphone同羅冠聰咁出名
有啲仲更加係籍籍無名
難聽啲講真係死咗都冇人知
加上國與國之間既博奕好多時會將佢哋當做condom
我知你個po係想大家保持樂觀心態
但事實上會有幾多個可以做到
所以我唔認為係到放負嗰啲人就一定係分化撚

okay 我依加就話畀你知國際線有咩用
羅冠聰同袁弓夷同外國傳媒電視台報紙宣傳中共黑警惡行
你話有冇用?

至於你想幫12人, 只有簽petition 其他冇野可以做到

唔撚通救唔到12人就場運動完撚左 日撚日係屋企以淚洗面咩 on99

其實一句講晒啦
佢夠膽好似上年六月咁批不反對通知書，冇人出咪當佢贏囉
我就信只要時機一到民陣一吹雞就會大家都返晒嚟嘅，民意根本從來都好穩固，唔需要特登搞一啲活動「集氣」
上年區議會選舉佢輸到仆街，如果今日如期舉行立法會選舉我諗啲藍屍都係會輸到仆街，係得啲藍屍先會自己呃自己當自己係大多數

其實嚴格意義來講上年9月佢宣布撤回場運動已經完咗，宜家只不過係抗爭，抗爭應該係無限期
抗爭唔一定要個個星期街頭運動，將抗爭融入生活持之以恆先係正道

我有信心只要我地保得住下一代唔被洗腦，長遠我地一定會贏
無論係愛爾蘭、印度、美國、波蘭，只要民族主義一發芽，種子遲早會變成大樹，等耐啲唔係問題，上面呢堆國家都係數十年計地抗爭，佢地面對嘅係英國蘇聯呢啲當時世界一流強國，最終咪又係抗爭成功
我地而家要做嘅就係同佢鬥長命，做一啲既可以保存自己實力，又可以消磨對方管治資源嘅反抗，就好似隻蚊咁煩住佢，佢又拍我唔死，等啲時機一到或者廢老死晒就係我地天下

Btw星期日朝頭早好多人都好晏先起身
多啲藍屍係正常㗎啦
起下佢底都知佢藍屍啦
呢啲無聊人唔使理佢

push

Ching, you are exactly saying what i want to say!!

佢夠膽好似上年六月咁批不反對通知書，冇人出咪當佢贏囉!

好多野唔係共產黨話乜就乜!!

國安法生效前後，鄧炳強不具名指出很多人「嘴臉忽然變晒」。「以前有人在法律界享崇高地位，數月前被捕，說能夠跟青年一起被捕感驕傲；但國安法出台前，卻說港獨無前途，不應訴諸暴力。又有前高官，『一人之下萬人之上』，曾稱要跟暴徒抗爭。但國安法出台前，卻說退休。」他又稱以前有人宣稱要守護香港，現在卻已往外國逃走，乞憐他國收留。種種現象，加上社會暴力事件、顛覆國家政權行為也明顯減少，顯示法律有震懾力。

你口講就係? 試下批nono啦 示威遊行係基本人權!!

我又唔會好似部份浪漫主義者咁自我催眠日日吹支爆，我地就嚟贏咁
依一刻刻落來講中国真係好強勢，至少中共唔好好似蘇聯咁倒台，香港就冇真正自由

但我相信歷史係必然多於偶然
長期趨勢一定係必然
但可能欠缺一啲偶然事件觸發
例如上年咁佢堅持送上立法會二讀同721就變咗觸發歷史嘅導火線
但其實諗真啲呢啲導火線都係一早有跡可尋

我相信呢個政府咁撚垃圾
五年來佢一定又會辣慶另一個火頭
香港自從維尼上台決定收緊管治嗰一刻開始，已經注定永無寧日

又例如民主化都係一個長期趨勢
你比較下1800年、1900年、2000年獨裁國家同民主國家個比例，好明顯成地呢個世界係走向民主化，而且獨裁國家係壓倒性地越來越少
中国成日話人反動(違反歷史巨輪)，其實佢自己先係違反歷史巨輪嗰個，我就信我有生之年可以見到香港可以重獲真正自由啦

未必係呢一刻，但係前途係樂觀

總之場運動未完
因為佢地唔敢批nono
相反 如果佢地批nono但冇人出 場運動就可能完

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

國際線做幾多野都無用， 係hk d 人點諗，
仲係諗住簽d 廢聯署、留亡個d up 幾佢、solomon 打下咀炮， 就當堂自high, 打鑼打鼓既大有人在，
剩係12 人事件、立法會飯民， 在港有影響力既人（飯民）做左d 乜。。。由區選完之後、中大理大之後就已經好唔同。

連li d 都感受唔到， 容不下其他人， 就只有正評既人繼續gogogo la

有冇用唔係你話就係!
令到更多外國傳媒知發生緊咩事已經好有用!

宣傳聯署
即場教人幫手聯署
盡做
發放同路人訊息

yes!

首先你2樓個回覆甚至我個回覆都唔係講緊完
你係咪傻左

傻你老母 屌你老母

okay 我依加就話畀你知國際線有咩用
羅冠聰同袁弓夷同外國傳媒電視台報紙宣傳中共黑警惡行
你話有冇用?

至於你想幫12人, 只有簽petition 其他冇野可以做到 唔撚通救唔到12人就話國際線冇用?

咁有咩用

你覺得有就做啦

全世界人知道中共惡行 美國都已經制裁啦

你覺得冇就唔撚好做啦

咁香港有咩改變

美國佬照住中共唔敢亂黎

你睇下今日出面
淨係咁已經夠
你再睇下國安法

國安法大撚晒?
黃之峰 黎智英 日日係到好食好住 中共吹唔吹得脹?

唔係大晒既
禁左言論自由姐
同埋你睇左今日出面咩事未

今日咁撚多人出 就知國安法嚇唔到D人啦

vpn?

咁咪一樣同大陸一樣
所以咪話乜都無變你到底明唔明

連黎智英 黃之峰都唔敢拉上大陸 你講乜撚嘢國安法咁撚勁？

算啦
講極你都係唔明
你當我輸啦
我係5毛分化撚
88

如果你係我屌你老母 如果你唔係 我唔知點解你要認

唔想再同你糾纏落去
你淨係識講老母 然後都係嗰句唔聽第二把聲音
算啦你繼續咁樣落去啦